## renren-fast-vue
- renren-fast-vue基于vue、element-ui构建开发，实现[renren-fast](https://gitee.com/renrenio/renren-fast)后台管理前端功能，提供一套更优的前端解决方案
- 前后端分离，通过token进行数据交互，可独立部署
- 主题定制，通过scss变量统一一站式定制
- 动态菜单，通过菜单管理统一管理访问路由
- 数据切换，通过mock配置对接口数据／mock模拟数据进行切换
- 发布时，可动态配置CDN静态资源／切换新旧版本
- 演示地址：[http://fast.demo.renren.io](http://fast.demo.renren.io) (账号密码：admin/admin)

![输入图片说明](https://images.gitee.com/uploads/images/2019/0305/133529_ff15f192_63154.png "01.png")
![输入图片说明](https://images.gitee.com/uploads/images/2019/0305/133537_7a1b2d85_63154.png "02.png")


## 说明文档
项目开发、部署等说明都在[wiki](https://github.com/renrenio/renren-fast-vue/wiki)中。


## 更新日志
每个版本的详细更改都记录在[release notes](https://github.com/renrenio/renren-fast-vue/releases)中。



<html>
替换正则
(<input[\w\W]*?v-model=")(.*?)"

<span v-if="exportExcel">{{excelData.jsfTable.r_aList[index]}}</span>
</html>
